當年喇沙仔同slut 單野最後點？(3)

Post3

85tube jai

有3

好想屌姐姐呀

Lm 討論道德

片呢

吾巧2c
1001禾攞咗

唔知佢個fd有冇幫edison 69互含過呢

有冇整合

冇
純討論道德

左定右係正義撚？

正義撚做下工具人好啦 得閒上ig 吠兩聲 刷下存在感 你無份屌Slut 架

依個就係男主角？

其實佢地兩個有咩得罪左連登仔要追住佢地咬

香港人睇人仆街最開心

會唔會又變M記驚現on9仔

傳統嚟

我屌

這是AV 仲有

希望遲啲大時大節或者8號波
又突然之間有人上傳咗上去

女黎 tb

Ching瞓左幾耐？

Sor9 柒左
tb係第個

咁刺激
佢哋去拜年畀親戚問起就...

當年喇沙仔同slut 單野最後點？

當年喇沙仔Ivan 同Slut 個單野點(2)

仆街仔

佢話連登仔喎

做到萬能key好能L勁

拍g最正

已經開到3

咩事開到post 3 係咪有罵戰
利申冇追post

其實同男朋友扑野好正常
佢應該冇預條仔咁樣周圍sd比fd
不過睇人仆街最開心
用力推

搵唔到，轉左keyword?

香港精神

係
好多道德撚出左黎

D朋友仔

吓有追擊咩 繼續討論件事唔撚得㗎？

正常扑野就唔會slut啦

射呀射 射精吧

SL人UT條新仔會唔會睇到爆血管

啲淨係識得拉拉拉嘅傻閪幾時入嚟
等緊你地幫手又推個po上熱門

樓主好勁
趕得切係1001之留低 post(3) 條link

當年喇沙仔Ivan 同Slut 個單野點(2)

拉你老母

lm

已經上咗 班傻閪可以收皮了

要問樓主原po都係佢開

Google la

J完咪算

人哋用咗好耐先走出個陰影

點解要咁黑心

當全世界都睇過自己條女俾人中出

而自己未試過中出

真

CLS post 3

當生咗個仔果陣 有一日個仔上咸網發現

本來唔想開
佢個fd咬親我

Push

咁都唔放過人

有冇打飛機片

條淫閪比人開發過應該大食咗

可唔可以留番啲毛孔比新仔

社會敗類

拉咪拉

唔好推

屌鼻哥窿

利申先， 佢地兩個條片我間唔中都會拎出黎j, 但係真係唔明點解要開幾個post 搞佢地

打下飛機咪算囉， 條女仲點見人
仇女撚果d 死撚左佢啦， 唔怪得冇女朋友啦。

推

衰11加製作、藏有、發佈兒童色情物品，咁都無事

好基

有無人知點解分手

想睇片

問下條仔先

會唔會唔知有呢件事

好人好者叫teemo
推

下次改個po名做Audrey支持區咁咪大家都開心囉

抵死啦狗隻

咁第一時間要拉左呀周生同條女先喎
渣撚住部機拍

好難wor

本來唔知 推到佢知

移花接木炸，唔係我黎

屌你睇唔睇到製作兩個字? 我咪話緊周生囉

公眾有G情權
我們一起彰顯第5權

topic名係男女都有講，但市場反應係要講條女slut都冇計架喎

原來佢個fd 推埋一份

teemo

把口生係人哋度

將心比己

人哋又唔係做錯啲咩

更加唔係狗女，亦都唔係明星

你哋係咪想搞到人哋好似阿嬌咁

低調地j咪算

咪係，我係為正義而推

睇完j完咪算囉
唔明點解要咁樣逼害人
你話有片睇就有討論空間姐

求吓大家收手
搞到人哋出事就唔好啦

推到阿Sir出嚟拉人 唔可以放過佢哋

Ivan唔得嘅？我支持IVAN囉

可以開兩個 唔介意雙線支持

扑嘢仲要拍片 抵佢出名

拉

其實條片係咪真係衰11都唔肯定
如果係前兩個po放link班人實仆街

貢我支持佢條新仔呢？

好想屌姐姐

咁串嘴 本人嚟？

真呀 班正義撚好應該繼續推post
將犯罪者繩之於法

我都係咁話

人哋又唔係女權

人哋只係俾人公開左一啲唔想被公開嘅野

自己j咪算 迫死咗人你仲夠唔夠膽j

仆街
我都差啲唔記得 你哋又令我回憶返 好想屌姐姐

犯法就係犯法

咪臭系
大家唔好推

唔好推呀

Nooooooooo

Fuckkkkkkkkkkk

咁我拉

點解以前有咁多外流
但無咁多人出嚟做正義撚

人都走左啦，咪推啦

放過佢啦，唔好再推

條女對住塊鏡望住自己比人用膠紙封嘴邦手咁後入一定好能淫閪

喱班打住人文精神 民主正義嘅人
唔肯放過一個女學生流出片

然後屌女權BLM偽善

到頭來自己都係偽善，明知人地無做錯只係受害者所要追擊

正正想講
佢班朋友真係好落力

講真條仔真係人生贏家
又靚仔j又長又有錢有女
唉點解個天咁唔公平

講左咁耐5條片擺番上去未？

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

唔好再推

唉其實佢都幾無辜
講真佢都唔會預計到條仔會流出啲扑嘢片
條仔先至仆街

5條?

可能係30歲青頭毒撚唔抵得人地中學已經有女屌啩

冇片有咩好討論

乜撚嘢偽善呀 我哋係真心想玩佢哋個喎
乜撚嘢人文精神民主正義根本從來冇人care 係你班新會員日日喺度講咋嘛傻閪
你以為連登乜嘢地方躝啦戇鳩仔

重點係無咩人講條仔

我鐘意睇人仆街，所以黎推post

學術交流

談道德

佢兩個真係多謝個frd唔少

唱歌又好聽

可惜不及冠希

身為學生未夠16拍片扑野又SLUT都無錯

Hello, 做海關典解咁得閒嘅
見大家咁躍躍 呢個post決定黎個港豬連登大和解

連登仔正一社會敗類

佢有冇錯咪留返同個官講囉
我哋而家就係想推佢去見官咋嘛
你覺得我犯法 咁咪嗱嗱臨推post
推到我俾人拉囉

錯在唔係同你拍？

好替個女仔心痛

衰十一同流出個個就真係社會敗類啦

你啲手足都咬過我地唔少啦

申張正義都唔得

你成日提kelly 又會唔會對kelly做成困擾

出名係因為slut

本來上個po想放過佢哋
但要怪就怪你個fd咁鐘意做架兩

知又點，有得屌係咪唔屌起碼屌返夠本中出先飛啦

呢次Audrey真係俾你害死啦Teemo

16歲扑野你地係選擇公開條片然後瘋狂討論又起底又追擊係幫助緊件事？事隔年幾攞翻出嚟講同追擊佢地而家身份又係幫緊件事？
Slut係人地性癖錯係邊？

個Kelly好開心wor

你咪貼埋d 唔關事的野

呢個story最近?

J女咪J
JM9有班友上哂身
就算仇女 仇女頂盡都係on9
但會差得過男一？
搞野咪搞 拍鳩人地然後拍拍羅友走鳩左去？

琴晚對住女主打完j

錯在唔係同你 拍 定 啪
中文好博大精深wor

未夠16？ 點解唔拉條仔先？

想知條女會唔會再聽南山南

間唔中就滾搞下人
連登特色
好賤啊比人流出冇得罪連登仔都搞幾年

內射條片ok
Audrey應該好幸福

咁你又唔好咁講我哋都有報警嘅
呢啲咪真正幫緊件事囉
法律上未夠16歲心智都未成熟
分分鐘係比條仔氹上床
依家我哋繼續推係保護緊未成年少女喎
如果個個靚仔屌完未成年少女仲要拍片都冇嘢
咁日後仲有法律嘅？叫小妹妹處俾人呃晒啦
根本我哋推post先係符合社會公義
你條傻閪口口聲聲話人民精神
你做緊嘅嘢咪係偽善囉

阿嬌過咗十三年
到依家都痴痴呆呆咁

你話要咁樣迫死一隻狗我都覺得冇咩所謂

但點解要咁樣對個18歲𡃁妹呢

你話我道德撚都係咁話 加害受害者真係好過分

條仔真係好大條 好撚正

冇錯從道德學角度出發, 佢哋完全冇錯
大家唔好再推喇

屌開到post3

酒哥

Lm

內射完炆出黎 條女叫 高音嗯左一下 係咩感覺？

件事過咗咁耐又拎返出嚟講都算，係咁追撃人哋有意思咩

佢有時會send返啲post俾我睇
但佢唔知係我嚟

cls

拉唔到
條仔勁大權

我推係因為個男仲未受到法律制裁

想學埋土共啲洗太平地用時間沖淡件事?

我都想知仲話要搞到佢地仆街 後生仔扑嘢拍片啫 爭啲以為佢哋殺人放火

我仲以為阿嬌本身就係痴痴呆呆語無倫次

唔好推啊 真係好大條

諗下都興奮

最憎基佬

大家唔好再推

你諗下結婚時
兩邊親朋戚友都睇過d片 係度恥笑你
養至第時細路仔都可以睇返自己媽媽當年的青春往事 ......
曾拍三級片被囝囝當街質問 麥家琪一怒之下掌摑大仔

一有呢啲事 連登仔一定怪個女

好想畀佢插

冇撚用啦，以後連登仔一年開一次，學黑鮑咁
年度回顧已經加左落list

大家有資料都可以share出嚟
其實好多人想知㗎係大家唔擺上黎姐

求片

我希望你下假膠先講喱堆野，唔係嘅話為你智力擔憂
你改正你啲邏輯之前我都費事認真覆
第四句以下每句都有邏輯謬誤

中出即飛

大家唔好再推南山南

連登係香港抗爭平台。
佢藍絲黎？
Cctoy 手足訓撚咗，仲未還拖？

只要有香港人的地方
Hilary豬 Audrey豬就有機會在生活中遇到識佢知佢底細的人
1個發現同知 = 全個圈子知
呢一世無論Audrey豬換幾多次名﹑改幾多次身份(real / virtual world identity)
都係徒勞

基本上網路年代，d 片係删唔完，
大把人backup, 大把網有，大把telegram channel流傳甚至可能有人擺上blockchain
等於而家一樣有人揾返Edison收集的閃卡來睇
一樣個個見到 天真嬌 啪G Bobo 都會諗起黑鮑 警察
甚至當年未出世/仲細的一代都知

當年Twins 紅到如日中天
俾天真嬌搞到散左 到而家都未回復人氣

當年陳文媛準備嫁入豪門做少奶奶 同圈外金融界打工皇帝結婚
結果男家家庭抵制而告吹
演藝事業又無埋
最後嫁教會的護士教友
Maryknoll 名校出身 咁靚女 入埋演藝圈咁多人識
走去嫁男護士 完全係天堂跌落地獄
同當年maryknoll 同班同學完全無得比
人生玩L完

張柏芝一樣失婚 同謝霆鋒離婚
演藝事業被封殺 得返d 大陸綜藝吃老本
就算而家揾到老細包養 搞大埋肚幫老細生埋
人家都唔正式承認 / 娶 佢
當養隻私家雞玩

影響係成世

剌沙製淫照 網上辱狂徒

跟風狗剪埋啲垃圾韓狗頭又算係

唔係淨係怪個女
依家問題係真係無咩人講條仔

狂徒南山南推推推

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

睇嚟條仔都係呃閪屌

其實條片係邊個仇家剪完放出黎

好似咁耐都無人講

teemo係男定女個friend?

有你咪講出黎囉 淨係話人有邏輯謬誤代表你有point個喎
定係你唔敢承認自己嘅行為係偽善
求其講句嘢答咗就否認晒我講嘅嘢

大就唔係大( 直徑 )
但長度真係長 著褲買褲都幾麻煩
條jer 太長

SL介UT

北秋悲~~~~~

好似係男主腳

人哋講緊拍片個拍啊
叻唔切

希望可以推到跳樓

柒到

可以警戒下後人，有問題？

係 Audrey豬

自己張自己打飛機同彈結他剪埋一齊
唔會掛

分明畀fd突登做佢啦

點解仲要推，唔好對當時人2次傷害

條女錯在無帶眼識人，如果同我一齊我一定唔儲拍片，咁就唔會流出，大家開開心心。

抵

點解無片又圖都可以開到三

你係 Audrey豬 朋友？？？

條女唔識潔身自愛都好有問題。

好想down落黎save低
有冇好心人upload

好似(1) 同(2) 都有link 有圖

想試水溫，諗住大家接受到，下次拎條賓周出泥彈結他

老老柒柒，其實可以攞黎威

上個po個條係咪有南山南個條黎

係囉 仆街推咩推

賓周彈南山南

影響係成世

咁刺激

（2）有人貼過啦，自己爬下文

應該會好撚痛...

其實有冇諗過唔係人地偽善而係你太黑心呢
就咁打個丁咪算 前世得罪左你咩

屌鳩埋鍾培生 又想鍾生比一百萬打柒佢？

現實應該得罪樓主，或者樓主 溝唔到slut就要係咁追擊

香港大把依啲反社會人格嘅人，你睇痴線西個班就知，明明個個都係agent，係到扮觀眾

賓周彈結他定砂紙打飛機痛D呢

永續slut等你咁撚串呀嗱

推到3都未有全套，講經咩

好撚痛所以唔好推

我係樓主朋友
平生至憎呢啲港豬
佢出咩post我都會追擊
睇下你地係咪都係政府狗 定都係港豬

錢真係易搵

其實有乜好討論姐，連登仔都已經冇左道德，就算真係錯又點，no one care。

你講任何有關道德嘅野佢哋都只會話你係偽善，大家已經冇左人性，理解唔到道德，自然會覺得人哋做咩都係偽善

與其喺度同條友坳埋啲爛仔交，不如由佢沉好過啦

第三個po

笑能左咁細個拍片扑野仲流出埋都夠膽叫人敗類

一定係藍絲

砂紙係一下 結他線落個一下痛 返嚟個一下再彈一下

正一社會敗類

拍得片就要預左有依個風險

心態問題姐 就算知有呢單野
真人都唔會係見親佢就諗起單嘢

唔好推啦

喂屌你班仆街有冇人性架，有冇尊重過hilary啊

唔知條女個閪係咩味？一定好好味

喂屌你個名有冇人性架

你改個咁既名有無尊重過人呀

改左名啦 audrey呀

Pish 希望有更加多證據
推到社會正視呢單惡性事件

Sor 9。btw拉

開到(3) 啦
當年喇沙仔同slut 單野最後點？(1)

當年喇沙仔Ivan 同Slut 個單野點(2)

當年喇沙仔同slut 單野最後點？(3)

你個名有冇尊重過吖 仲推

幫手拉

仁撚到 有潛質做女優

大家仲記唔記得龍緯汶
當日都係我哋連登仔的佢出嚟
加油我哋一定可以伸張正義

笑撚到全公司望住我

口爆正過av女優片多多聲
就是你了 港版中環熱

鍾共比一球出嚟，可能喇沙仔即刻幫佢含加吞精

求hilary最新ig既圖
audrey

細細個就吞精，又腥又臭

建議樓主下次個po可以改做
推到喇沙仔侵犯未成年少女被繩之於法
有班人咁鍾意講正義你咪同佢講正義囉

CLS唔好再推

佢老公見到唔知有咩反應
同佢打車輪間接俾周生口爆

好快開4

淫能到

推
利申社會敗類

文字討論就算唔好推

戇鳩仔
大撚把人有啦，洗撚樓主放出嚟咩，想睇自己上Google

咁又300

我有個侄仔同佢同校
話條友本身就係個扑街
係grp send做愛拍既短片
其實仲唔只呢條女

所以做愛片唔少人早就睇過
至於打飛機片好似係佢柒左中網上溝台妹既伏
唔理勒索比人send比佢contacts既人

你班仆街仔

G持

屌你 伯母幾好吖嘛

所以又證明咗
男人唔壞 女人唔愛

仲有幾個好似去左外國, 仲生活得好好喎.

講咁耐 有條女同條仔ig未

十幾年過去，當事人自己都呃唔到自己

阿嬌推掉《乘風破浪的姐姐2》 爆理由「因為不想和張柏芝同台」

真係同陳生同類
哈哈 show自己技巧定條丁夠粗？

屌得拍得片又要流出 怕咩俾人講

始終心入面係會有條刺

好尊重 Hilary Clinton

原來就係冇畀錢搞到全香港都識得IVAN

講完又怕咩推 唔好推

有無女上中出full version

唔係佢2個主動流出邊有得睇 講道德喎笑撚咗

del左啦

拍得片預咗流出啦

開到3 好心唔好推啦

冇人back up?

Ok 拉

算啦 由佢過去 多數都係條仔send比fd J咁撚狗架啦

backup都唔夠膽 放出嚟啦
CP犯法
希望下次八號風球 或者公眾假期會有人放上網

佢真係好唔掂
條女又傻 唔識保護自己 遮下個樣都好丫

咁就一世

留名等睇Audrey豬出嚟做嘢隔離個同事認得
雖然表面上可能冇嘢但係叫錯hilary就唔好啦

其實有咩好討論扑嘢得罪你地啲咩

推到4

行出行入D男同事望住佢淫笑
好慘

封口後入果part係條女自己揸機wo

仲有次次望鏡頭

人地拍得不知幾開心

係囉，班連登仔真係

拉啦

其實真係冇咩好討論，但係見到ig條mk仲咁撚串就想推到佢仆街

引退演藝圈欲嫁富男友 陳冠希艷照風波害她豪門夢碎 人生陷陰霾8年閃婚嫁教友護士

當年半隻腳踏入半山豪門，出入馬會會員房﹑名牌發布會
如今嫁護士教友，身材失樣，普通師奶
Maryknoll名校出身 樣甜高瘦 入演藝圈有名氣 有豪門男友 如今同當年同班同學比 嫁得差好多﹑職業發展=0

連登仔竟然改（SL）（UT） 仲要叫人唔好推?

IVAN先慘，我驚到時IVAN個個同事都知佢
好想屌姐姐

識望鏡頭 專業

連登仔可唔可以chur條仔，唔好再搞條女啦，都笑咗好耐啦，但條仔反而咩報應都冇

正一社會敗類嚟

零幾年嗰陣好有氣質

我都係咁話 有冇人post條仔上嚟
希望蒐集多啲證據 可以交俾警方調查

當事人散左未

咪係 條仔可能暗爽緊

邊有仆街, 屌到學生妹人生贏家

本身佢唔串柒柒，或者都可以考慮放佢一馬
但衣家就肯撚定每年比連登仔回帶
好似黑鮑俾人恥笑足十幾年

年度大事回顧

每年有任何情侶片就提起slut

出po條友係邊位？
小心俾社會敗類玩到你仆街

我間唔時都會重溫下

唔明白點解啲人講到條仔好受歡迎，校園風雲人物，但係反而係條女俾人起底嘅資料更加多

女人都會老
老完仲要比700萬人睇曬全相

冇得罪唔俾討論？
你咪拍條扑嘢片屎忽寫SLUT放上網睇下有冇人討論囉
你都冇得罪人㗎

岩岩睇過無左啦喎

原本2 好似推唔起㗎，點解會有3咁神奇

很想頭吧

又係喎

有罵戰

條仔當年衰11 好驚比人拎返出黎告佢

幫推到條仔仆街

我暗戀左10幾年嘅女神
原來是隻slut g

佢哋班mk frd 真係害死佢哋 audrey同Ivan見到嘅話就叫你地啲frd收下巴閪口啦

一直畀人出賣緊

樓豬提一提，突然記起

支持

無啦啦拎人出黎講
串都好正常姐
唔好合理化自己無撚撩啦
想食花生睇人仆街咪認咗佢

咁點解扑嘢要討論？

中學有得屌女威d定中學比人屌完中出+口爆威d

個fd 改埋ig 名？

互含威D

「好想屌你啊」

因為女方疑似係未成年少女
而家引起公眾恐慌囉

咩都可以討論一餐嫁啦

你都可以開個post討論下扑野有咩好討論嫁

唔駛賴人啦，自己都出post 話連登係敗類集中地
都未見識過以前高登起底點逼到人跪底

點解喇沙仔咁仆街無人搵到佢d野
反而女仔就咁多

我要喇沙仔仆街

佢個fd嚟

幾時討論區有責任要幫助件事咁撚正向？
你當呢度係教會定社工室呀屌你老母

出post嗰個唔係主角 喺佢哋哋mk frd嚟

因為自己無扑過野

我認呀，幾好睇呀

咁你就唔洗話人串啦
兩個細路成年都無出過聲

做到仆街仔

佢咁鍾意講道德咪同佢講囉
反正呢件事 在情 大家有八卦嘢想討論根本冇錯
在理 關注一單懷疑未成年少女侵犯案件 更加係冇錯

有冇人識吉嘢家條女

Oh sorry 搞錯
不過都照推

有新仔？who

扑嘢點解要討論？你去站務台叫連仔摺撚咗個成人台我再同你討論啦

咩事臉色唔係幾好，潮紅晒
仲要訓係到頭打側 係咪唔舒服 暈左

屌你老味呀

吉野家個女仔好慘
佢講明唔好

條仔太長，頂爆

無人想識

攞條賓周彈結他

咪係
假設人地一定好痛苦😖
可能好爽呢

吞精都正常嘅 但咁樣玩精再吞真係

唔好影？

好似係條仔個fd

條撚準備

當年就係因為呢單野引起廣泛討論
所以警方先至進行調查
直至將班兇徒繩之於法
高登仔當年嘅討論喺呢件事應該應記一功
今日成班偽善道德撚
竟然仲想將呢單惡性事件包裝做個人自由
估唔到幾年間由高登到連登會員質素竟然淪落至此

𠺘口

暫時未有對手試過咁玩

私怨post，拉

條mk asso仔嚟架咋 撚夠分入hku咩 唔知邊個先係社會敗類呢

啱
去推行動po
拉

其實講到尾
有冇人知點解當初會流出

教材級玩精

應該係畀fd突登做9佢哋

剪埋做MV 就知啦
未來大導演級剪片

我覺得最震撼係有個肥仔含佢嗰條片流出

奧斯卡

條仔其實都幾仆街, 放啲片出黎.

其實 SL介UT 係咩意思

咁條片係邊個cut
冇啦啦左邊彈吉他右邊扑野真係笑撚咗
似係私怨多

推！

(SL介UT)
你會易明啲

其實我一直想知佢兩個依家近況係點 有冇人知

唔係佢含人？

咁細個就有幸福賓周

拍扑嘢片流出咗係就係柒咗啲，但都唔使死咬住晒呀

睇完都係唔明..可能我唔係一個合格嘅連登仔

男既好似讀緊ust is
改名ivan

爬文睇返嚟

如果Ivan 衰十一，就更加要推到佢入冊
犯法就係犯法

你google 係圖片到可能搵到解釋

咁樣都唔明？

你個名好match

真 唔似佢食幻幻

係 唔可以就咁俾單嘢不了了之
真係為咗正義嘅更加應該推

咁樣更加難明

條仔屋企好有料？ 可以del哂d片

Teemo J咗Audrey 啲片未

人地又無得罪你
J完咪算 過左咁耐仲要開po搞人
你唔咬人人地點會無端端咬你

放風話CP, 嚇到tg channel, 連仔即刻del post
但仲有好多人有backup

可能佢自己J完聖人mode再出嚟話連登仔係社會敗類

以後冇流出片睇， 真係多得你班人唔小！
佢又唔係公眾人物， 咁都要追擊人。
閪都比埋你地睇， 咩着數都攞晒啦
樓主做埋d 野咁缺德， 因住呀。

條女同喇沙仔有無bb

條片係條仔自己剪？

其實你有冇睇過條片?

咁內射法
仔都唔知落過幾次啦

中國口交部

要推到班差佬做野，調查下有冇衰十一
犯法就係犯法

似係太遲搵唔到醬汁做仆街仔

無睇過片就算鳩數啦

有冇多d?

返正都係條仔有事啫

連登仔本質就係社會垃圾，完

樓主咪就係差佬啲frd囉

backup撚

Twitter 有

關以後有冇流出片睇咩事 你估佢自願流出嘅咩

錯 係社會敗類

加左粒墨就似陳同佳都叫靚仔?

條女唔指證佢， 點證明未夠秤
要報警上年報左啦

又講得無錯既

就係想條仔有事
中出得咁過癮
相信好多人都係咁諗

條撚屌淆到連ig都del埋

3個po......

渣架

驚撚到

留個名先

屈服於社會垃圾之下

都話係社會敗類lor

個個好似你咁勁有得屌SLUT咩

佢個fd嚟㗎

其實仲有咩討論空間

嘩，乜喇沙仔男女通殺架？

deactivate咗咋掛 過一排又開返

所以咪立法囉

多得你地唔小

成千個follower wor
得1成係女都有排食啦

支持 呢啲歪風應該糾正
喇沙仔都好應該被調查
你根本係包庇緊犯罪事件

咁多人問片 上面咪有ching放左

想睇佢新仔張相

2021 Non-jupas offer god lihkg channel

佢原意係想打擊地鐵偷拍嗰班

見到個ig咁講真係好開心
推返上去先 條賓周仔咁長咁幼

打埋港女自拍流出， 睇黎港女流出已經成為經典， 以後想有新流出睇都難

筷子

痕山mt保險雞車震 細佬係警察plus大佬衰十一合集(2)

有冇人記得

咁都開到3
2都未得閒追

公審=多數人暴政
公審其實是私刑 而不是公道
慣用中文思考，容易跌入陷阱，以為公開transparency附帶公平fairness公正justice。
連登仔反共反文革 卻不知眾口滔滔批鬥何等邪惡
多管閒事者，賤格也
閨房之內 取悅其愛人 毫無傷天害理
只對伴侶放蕩 並無出軌
然而葡萄撚心靈扭曲 見不得人有福氣
Remember, make love, not wars
勿推
拉

原來係貢
拉

#302 有巴打講
似係Edison d friend玩鳩佢

J完咪算囉 係條仆街仔流出嘅問題喎 再講再係咁狙擊法係咪唔想再有流出睇先

有機會 D名校生玩起上嚟好撚癲

我哋社會敗類嚟架咋 點識呢啲嘢呀

呢個post由5個人推到呢家

仲有討論餘地咩 鞭屍就鞭屍啦

冇見到有人公審佢喎
大家都係希望呢個post可以將啲單幾個月前嘅惡性事件 重新放入公眾視線 令到警方可以重視呢單事件嘅嚴重性
案件入邊嘅涉事者會被繩之於法
起到警惕淫蟲 保護未成年少女嘅作用

你玩野？

我推係因為個男仲未受到制裁，你就先入為主，食屎啦偽善撚

個陣諗住條片會係PORNHUB永存就冇DOWN到

好後悔

其實個喇沙仔根本童顏毒撚樣，仲要傻到讀UST IS，一科又冇女又乞食ge科
點解連登仔會羡慕佢？

你一開始已經當這呢幾單嘢係合法性交
前設已經係錯晒 客觀資料指出當中女事主好可能係未成年少女 咁單嘢就完全唔同晒 屬於非法性交 作為睇過部份有關影片嘅知情人士 好應該負責引起公眾輿論 向警方施加壓力調查呢單懷疑侵犯未成年少女案件
就好似吉野妹 龍緯汶兩件事件都係喺討論區到爆出嚟
網民輿論令到正義得以伸張

識㗎？
侵埋我吖

想知ching 讀咩

Sorry! File not found.

敗類係咪佢自稱？

推到有backup

路過答下嗲
ust bba is咋喎
sbm講緊best 5 23入到

都唔明點解咁都開到3個post

關咩事
佢係都讀HKU BSc(IM)啦

拉一下

呢條仆街想引人犯法大家小心

推

真 • 流出

我有睇過丫..都係google 下算，但我估未必得我一個唔明咩意思嘅..

留tg好嗎

即係肥仔含喇沙仔?

連登仔葡萄無計

2021 Non-jupas派offer連登 tg channel( 全部link一樣 )
1. Back-up link1

2. Back-up link2

3. Back-up link3

4. Back-up link4

5. Back-up link5

6. Back-up link6

7. Back-up link7

咁快del send多次啦

想知佢地而家點

女既HKU
男既UST
有冇人係佢地同學?

想知你地見到面會點?

我未睇過, 聽你地咁講
我估, 就佢地ga行為同外表
好明顯已經過18碎
以我認知, 要18碎先可以have sex freely
除非事主出statement 話佢自己未過18碎就have sex
否則約定俗成, d video 係合法
最多告uploader民事

slut早晨

Siu4

無追擊啦
而家係回下帶姐
唔睇連登, 對佢地無影響

你知唔知真係追擊會點做
會有師兄sd email去所屬既機構/組織(今次係學校啦)
再者係各大平台, fb twitter之類, 幫手廣傳

開到3咁癲

碎你老母臭閪

你up乜9呀
16歲已經可以扑嘢啦
同埋上載色情影片係刑事嚟㗎，可以告不誠實使用電腦
最後碎你老母

係咪我問題，全部File not found

好想屌佢條女

hi, teemomatthew

痴線點解我咁靚仔

讀華仁書院?

發現呀細個原來係咁樣比第個叔叔...

I am talking about if somone has watched any of these videos
not about the one uploading the video
please be clear about what your statement points to

點會
溝佢都係知佢淫底
執返劑姐
你當條仔傻?

你#1 果個人係邊個黎?
佢新仔?

毒撚好真心架

所以話人肉唔值錢 亞洲女俾鬼佬笑都唔知 仲以為執到寶其實俾人當係玩具

好想睇女主近照

Sor

晚晚畀人當肉便器

再30歲中女閪皮黑曬再俾人飛點算

唔好侮辱左首歌

一個好女仔

Ching全部都file not found

唔掛得開到3，原來男主角串返連登仔
明明唔出聲大家慢慢就會無癮了

喇沙仔個fd鍾意做嫁倆咪成全佢

一除牌見到sl ut既筆跡仲未擦走晒

做架兩

運登不嬲多社會敗類

你盲？

佢地有冇69過
想JOIN

目前都未聽過講話有學校叫佢入去講呢單野
其實都係當睇笑片咁解
只係笑就笑在寫個字係個屎忽度認係雞咁解
(仲要成條片畀人睇曬)

Slut 實嬲死佢
冇閪屌啦今穫
本來以為護花 買定Condom都似

以經濟學觀點看
如若將閨房事口誅筆伐
港女將不肯為配偶服務
因潛在風險太高

唔係借刀？

上面咩NONJU LINK 機能弱小 請問係咪齊片？

衰多口

咁岩全郭COMMENT都一個負皮
原來matthew MON緊POST
連登真係好多社會敗類

南山南 北秋悲~

Hi Matthew

識Edison真人 以前都Share過話食唔少女

想畀Edison屌

呀matthew仔 真係為你條女好
就快啲叫佢主動報案
到時單嘢了結左咪冇人推囉

正常人諗都諗到
唔係當初想曬命點會流出

唔係掛 唔驚生性病咩

一入嚟就見到條傻鳩狗公teemo Matthew
Slut條新仔？

男主個fd

咪係囉唔好推啦😅

如果張圖意思係用jer插slut，咁就當我明喇..諗咗好耐

MATTHEW: 今晚冇得扑野啦
最衰班連登仔激嬲左女神

單野過晒氣都可以推番上黎, 重要推到3...痴線

同連登仔鬥癲
明明靜靜地開到post 2 就會完
條女真係多得佢唔少

巴打，你值得一個諾貝爾和平獎

高質流出愈來愈少
要好好保留同傳承

巴打好正，駁唔到

一定係有片果個正啲
仲要咁細個

希哥果啲不了，too old又無片

正義撚其實自己都係狗公嚟

但俾人po哂出街會唔會有陰影反而唔敢

幾時先到4 5 6 7

建議佢直接紋身

最終意食花生

唔知D男教師有冇J過佢

哭𠹌咗

又一例證，男人萬能key理論

可能依家講緊對唔住 slut 理都唔理 黑面緊

你係咪痴撚線？
有冇人性？

當年已經話自殺啦
依家日日係hall開淫亂party不知過得幾開心

連登真係好多痴撚線人
有冇同理心？
人地依家犯左咩世紀大罪咩

...........

即係點吖..咁人地真係唔明、明嘅又唔講咩意思

更正：
一個好撚隨便
見到名校仔就衝埋去比人屌嘅臭閪

其實你係咪識條女

咪就係

人哋過返正常生活唔撚得？

你仲推po？
你有冇淫性？

我屌你老味

大家咁話啦

女事主淨係同條仔玩校服誘惑已經令到連登仔夫復何求
得罪講句晚晚cosplay同你玩
你班友咪又係鳩衝埋單

唔好再推啦

其實我都唔明
佢既成長係點先接受到條鳩插完自己下面再拎返出黎含到出精

同病相憐我咪唔會介意
話撚知你係公認女神

利申青頭仔

唔知Matthew 有冇幫Ivan含過
*想知

係 2020年畢業 而家讀緊asso

個group都死埋

正常生活即係having sex

可能肛交完都會含

人地都係名校
門當戶對

呢頭話人社會敗類, 轉頭就屈服社會敗類之下

"你D西水好香好甜,要唔要試下"

識玩

冇影響㗎
咪又係自動波俾人屌

Asso仔就社會敗類

原來係貢

push

推下先

條女有無最新近況
見到佢就要係佢屎忽寫字

情趣嘢毒撚真係唔會明

pass咗，可以掛返個P牌

呢個太好笑

人哋嬲嬲豬啦

果然，讀書叻唔代表有腦
好後悔以前無咁樣對啲Ex

大大聲社會敗類然後del

比d骨氣啦

驚到改埋ig 名

3個po

似特殊辟好多過情趣喎

我性幻想都唔會話會諗到咁撚癲既既出黎啦

(SL介UT)

改咗咩名？

( S U 人 U T )

夠膽唔好Del呀嘛

睇完要講多謝

串錯呀兄弟

咁你又睇？咁你又覆？咁你又推？

又改名又del story
敢J唔敢認

屌，係喎

( S L 人 U T)

冇犯咩罪㗎，上黎推下，拎下優越感

淫閪應該全部去死

所以你要人哋俾你屌先收手？

呢度好多大愛左膠

梗係唔得啦，佢過正常生活關我咩事梗係要製造啲話題

其實你先係最想佢死嗰個，係咁回覆又推

佢係男主角定係身邊啲狗公？

Slut

真係唔好再推 當我求下你

好想推條女個ass

邊個0邊個1

下 犯法窩依家
推撚到你坐監
再同我屌女屌得咁開心啊拿

Matthew 係畀 Ivan 含果個? 定係女人個friend?

一個唔關事嘅mk狗公衝出來想做架兩

想執二灘掛

推爆佢

連登仔對比外國4chan同高登 其實真係好善良
你睇下人哋外國4chan
拍咸片大尺度小小 連人哋banker老豆 都起埋底 send條片過去佢公司email
結果到最後連個老豆都改埋名
高登仔勁到 香港流傳著一句寧得罪拉登莫得罪高登
連登？just a kid
而家 matthew咗咁耐連個中文名都冇
咁點得㗎

你地班仆街仲推

比起以前真係溫和咗好多以前邊有咁多道德撚只能夠話連登愈嚟愈大眾化

唔係外國冇左膠 只係外國已經唔撚理嗰班左膠繼續推佢去死
你睇下4chan

真係唔知睇左幾多次av先會識呢個

你班仆街仔唔好再推啦

好

想問下用咩app整

唔係Matthew 哥 我都唔記得咗 (SL介UT) 呢單野

"而家 matthew咗咁耐連個中文名都冇"
冇咩?!

珍 拉！

Cls咁撚快

我都想搵個咁淫既囡囡
當然最好係自己調教既

繼續剝花生

唔通我miss咗 可唔可以講佢個中文名係咩呀

ching你現實係咪嗰啲冇朋友，日日上網怨女嗰啲死毒撚嚟

你又知係流出相令Gill 痴痴呆呆？

筆跡？ 入曬骨髓啦

咁你爆

終於追曬三個post,仲未有人知Matthew 全名？

經驗豐富

(SL介UT)

點會，扯爆啦

你係咪比佢一Q屌到屎都標

推到條友投胎

Slut 有幾癲

唔癲唔癲，下次寫全身再用紅毛泥封口望住塊鏡，得未

寫幾隻字有幾癲

條仔修埋鳩毛，想含爆

扑野都要寫字話自己係slut

膠紙封口，塞屎眼

咁sm都係情趣既

ok?

大把人唔同玩法啦
SM露出野戰3456P都有
呢啲對比寫幾隻字你講到好撚大件事咁
你平時拖手仔已經接受唔到？

嘴嘴嗰陣，可能品嘗過Ivan啲餘韻

想嘔

點解無人focus 下條女？

得，發生係中學年齡層你覺得正常咪得囉

遲下10歲都識都好正常

就好遲會有人叫雞叫人妖都正常

得，即刻一推

因為呢度係全港最大同性戀論壇

好似話服用藥物過度

都話第時出嚟做嘢 啲同事會嗌錯audrey豬做hilary

p牌都推到？

被衰11既人叫做敗類
無細路女屌原是罪

好有畫面

咁撚臭串大家識做啦

識做
推(SL人UT)

唔好推啦
要人死先安樂咩

當年屌得咁開心
往後既日子就要佢幾墮落

你班社會垃圾冇人性
拉

求下大家唔好再推啦

裙底計咩

滑坡謬誤

人哋講緊slut你就講人哋中學
同埋就算係唔正常又點？唔敢話條女係受害者，但你地不停share條女啲片，毁人一生就正常？

我唔覺得未成年扑嘢既後果要咁嚴重，唔好講到你哋係因為條友未成年先周圍傳人哋話你哋班連登仔冇道德認咗佢咪算囉，係咁正當化自己嘅行為真係好肉酸

陣間條女真係自殺你叫我仲點J

係社會敗類

SL介UT依家個樣好似仲淫咗
不過黑頭髮純啲

圖呢

你真係on9得可以 香港咁大

推到條仔仆街

post 2自己睇

又幾有道理

又一個先入為主既撚樣，咩條女既片，條片男女都有出樣，但討論風向去左條女到又係我問題

風向呢啲我控制唔到架喎

岩岩放返出黎 個個ig邊個黎

屌你老母喇叭仔丫，我禾地香討u汪架傻閪屌你老母！！

matthew仔真係智力有問題 唔怪得讀asso
開地圖炮屌晒成個forum

咁都有得翻炒

其實大把呢d仆街 d女仲可以痴埋去先好野

打靶仔喇叭仔！！！我地睇好皇仁華仁唔會好似你咁淫賤垃圾，你呢個社會人渣敗類

搞咩又推返上黎

牙蘇仔冇一個值得可憐

寫幾隻字都癲

好撚仆街

你地班社會敗類追擊完人地未牙 人地中出口爆有咩問題？

做道德撚返babycondom啦

犯法就係犯法

伸張正義都唔得

好惡

卜野5撚得？

sosad，40頁

真係抵香港比中共收皮
濟連登就有一大班社會垃圾係度

我唔知呀 推上法庭問一問法官囉

你條傻閪咪社會垃圾囉
咁大單懷疑非法性交都唔俾人推
仲同人講公義 笑撚死人咩

你地個個都系殺人犯

男主角仲話科大學士學位 食屎學位咋掛

Del 左喎

華仁出咗metthew

D片正過而家既相太多拍唔返 好彩喇沙仔有拍 條女要多謝佢先啱

幾時有鬧你風向吹左去啲女到？中文攞U?
我係話你哋係到share片仲要贊同冇道德啊死傻閪幾時有屌過你帶風向，偷換概念都換得好少少吖九唔撚搭八，男女都有出樣你就又可以正當化自己行為？

笑撚死人
連細路女都唔放過
你好意思話你唔係社會垃圾

推到社會正視呢單懷疑侵犯未成年少女案件

成班咁撚垃圾既黃絲
淨係識批鬥、笑柒自己人、篤灰
跟你地不如做藍絲奶共好過

我哋講緊成單嘢
你條傻閪就淨係Focus喺條女度
質素高下立見
照你咁講吉野妹又唔使查啦
龍緯汶單嘢又唔使查啦
全部受害人都好慘㗎
咁咪更加要推到呢單野個涉事人俾人拉囉
你呢啲傻閪唔俾上post上水根本就係包庇緊侵犯事件

死傻閪屌你老母
返去同共產黨 china joe一齊搞小朋友啦傻閪

你又知女事主好撚想比你地提返？
你係女事主？
懶係正義話要查非法性交
要查一早查撚左啦傻閪
我唔覺得你地重提呢單野就會解決到

你唔覺得你咪唔好入嚟囉傻閪
我哋推post又關你撚事咩

我屌柒連登仔垃圾又關你撚事
好似係你覆我先架wo傻閪

Pish

所以成班攻擊欺凌個𡃁妹就啱？ cp嚟嘅你班友back up都要拉啦

咁鍾意話冇用嘅話咪試吓推其他post快過呢個

喺度鬧啲咩 鬧都係幫依度增加人氣

駁唔撚到就收皮啦傻閪
拉

風向同讚我都冇乜參興，第3個POST我先活躍啫，你中文又係U?

在於私人性質我係歧視條女，但推post就係因為條仔可能犯左法，見到罪案都唔推?

你就先入為主覺得係傷害左個女仔，啫係可以由得條仔害其他女仔?

你同支那人有乜分別?

再屌完再分開
再...LOOP

最憎道德撚
btw條女由我黎埋單，淫到

自從運動之後真係多左好多道德撚

真係睇唔過眼咁多你呢啲社會垃圾 好似未受過教育啲鄉下佬咁 連咩係尊重都唔識

刑事呀死支那狗，你估民事呀?

根本呢條賤種但係專搞小朋友唔想我哋搞大件事佢

有冇話食唔少仔

成班人合理化二次傷害既行為
你要告既直接報狗屋啦咁撚威
明顯想笑柒女事主但又唔撚認

但係又唔夠做 最後自己收皮
搞到我都唔知邊個先係社會敗類

其實有咩好嘈

點樣扑野/玩sm有咩所謂

佢地衰流出姐

btw拉

諗住食二手飯

扑嘢拍片最撚戇鳩

支那狗學咩人講道德

Ching你現實係咪好得閒，日日上黎連登mon po 屌9人地拎快感

你係樓下等條屍咪得 仲洗咩睇video

想推條女個(SL介UT)

你爆

你噏乜撚嘢

呢個要幫佢講番聲
佢地警暴一開拖即割了
所以絕對唔係藍絲

左下角圖片公仔㩒一下咪有

好地地做咩少年警訊....

我講犯唔犯法你就扣我道德帽子，支那人既表表者

Pish no

無聊當有趣，人地扑嘢到底關你地撚事

幫你推一把

班死傻閪係咁 你話入嚟食花生佢同你講道德
你同佢講道德佢就話你食花生唔好搞咁多嘢
不過唔緊要呢個po就係靠啲傻閪先推左咁耐
一邊推一邊撚狗不知幾正
以為自己拉緊咩 實際上做燃料幫緊我哋推

你唔想睇？希拉莉鮑鮑好粉㗎

自殺未

條撚樣連潮文刀唔識

講錯咗
男主我地刀想笑

護哥

乜仲推緊

Sl ut

推
唔好比佢停
推到有要更多花生

男主個FD助攻啊嘛

想問x2

仲搵唔搵到段片

諗起有啲同事叫雞話有奶屎眼服務，心諗原來咁多雞蟲間接屌屎忽

好正常啫，slut又算係乜

原來好想屌姐姐就係咁解

呢度討論人哋扑嘢又關你撚事咩 躝返出去啦屌你老母

話人地未夠秤 中出口爆關你撚事嗰啲
食幼幼係咪都得
都係你情我願 關你撚事
想知班人為咗做大愛左膠
可以去到幾盡

ching 有冇link

推下推下第10個post都黎緊

哦屌 元氣少女呀嘛

Ivan狗同slut班豬閪隊友得返關你撚事咩呢句

LM

罵戰推得好快
條女隻閪成百萬人睇過都似，分分鐘hku prof都j埋

希望j左既hku prof比yr高d grade條女，等佢可以報外國master離開香港依個傷心地

Slut正式做

第三個po都就爆。。。

d道德撚 口德邨邨民咁撚多嗲
唔想推都特登搵返嚟推下

條喇沙仔人緣咁好？？無料可爆？？

收皮啦屌你老母，二次傷害當事人係人都會出聲。屌唔記得咗，你唔撚係人，唔怪得要躅啦。

2021 Non-jupas 拜offer god group

入group有過往幾年嘅offer記錄，同埋今年各大學 Admission link, FAQ
歡迎吹水，但認真問題優先

鬼叫正常人類都係睇人仆街最開心咩

*躝

我唔係話緊你，你做乜嘢

2021 Non-jupas 拜offer god group

歡迎大家分享nonju interview 心得

再推

爆推

連個group都冇撚埋喎師兄

哦屌 我醒起啦 嗰條女正過slut好多 不過slut玩得癲啲啫

唔講以為啲片係連登仔夾佢哋拍再放上網呀屌你老母腦生癌

而家先知有呢隻function

打invite link都懶

仲未完

發生咩事

m記推咗四年仲未完
呢個可以推幾耐呢

I go to school by bus
Diu no English ...

成日話視像美少女／男陷阱引人係webcam前打飛機／自摸
個詐騙集團錄左片後點樣傳比受害者同學／朋友／同事
係咪Facebook起底發比受害者Friend list
有無連登仔中過

又到9月入U 季啦
2021 Non-jupas 拜offer god group
請打 invite link 入group, 唔好係telegram search

歡迎大家分享nonju interview 心得

好慘
當時呢個年紀佢真係鐘意喇沙仔先會咁玩

同狂徒製淫照事件一樣
永遠都唔會完

明明就係 阿嬌製淫照 網上辱狂徒

屌有冇腦，spread個啲都係加害者。到底人地扑嘢有咩討論價值？

你哋扑嘢拍片就得 自己流出咗俾人笑就唔撚得？
你估個世界圍撚住你班閪仔轉咩

你係咪就係audrey? 俾全世界睇晒你全身嘅感覺係點?

聽講條女當年其實俾人搞大咗個肚
之後落咗
睇下邊條傻仔負責買單

佢16~17歲學生妹個樣都OK，近照好醜。我估塊屄咁多年都變左牛肺啦...

咁樣內射法好難唔大肚

你點知？ 邊度有講，想睇

應該仲有啲未公開過嘅片
希望今年打八號又有得睇

應該都識食藥掛

我想打丁,唔係想睇人打丁

唔鐘意睇咪出返去囉
又要睇又要屌

香港有得落仔咩？

留名等開4

留名 推 想要片

少年你太年輕了
緊係有啦 家計會
年年都有好撚多臭閪落仔
娶老婆真係小心埋單
申請終止懷孕人數由去年1-8月5,645人次增加至今年同期的7,477，增幅達32.5%；接受終止懷孕宗數由去年1-8月1,851宗增至今年的同期的2,155宗，增幅約16%。

事主定佢啲fd？
個ac岩岩開？

最新改咗咩名？

推撚到佢跳樓 哈哈

屌，去得家計都係未夠秤/衰11
唔洗追究返條仔咁抵玩
至少都要佢留低一個男仔名

有機會令到班人生贏家有錢仔女一身蟻
冇成本點解唔做

想識siobhan

屌

屌你岩

膚淺到，你都仲未答到我到底扑嘢有乜好笑先。係咪人人扑嘢流出都要笑，睇嚟你都幾忙下喎
仲有無聊到呢成班人冇女屌又鳩痕要靠咁樣填飽自己，好撚可悲

搵巴打開定4 thanks

又就嚟爆1001

我想做(SL)（UT)

聽講
唔好搵呢啲嘢嚟玩啦

唔知有冇食到條片女主角呢

Audrey Chan
HKU Starr hall

正義撚係咪比佢含得太舒服所以願意挺身而出

係好笑喎有你哋班ivan狗同slut豬閪隊友上嚟俾人撚仲好笑
叫你班閪仔搵老豆老母籌旗斷網唔俾人笑囉

reface

D狗打大肚婆同細路就最叻

Starr Hall咁撚正
fm個陣入宿實俾師兄哥哥開發
含到一滴滴

條仔含撚片係邊

好撚正
喇沙仔幸福賓周

流出就一兩條
無流出個啲真係

一年365日
每日放學咁得閑
一星期3-4獲走唔甩
考試早放就已經1日3獲
條數唔識計

好快又爆post

開post 4未

護哥好大怨氣

係囉，我又冇損失嘅

有冇中文名
照計應該改埋

本身叫陳昕翹嘛，應該有改啦，ig之前係ccy縮寫

推
兩位主角新名

樓主準備開新po啦

繼續推

有冇人同佢哋同course可以講嚟聽吓
btw 拍扑嘢片搞到要突登改名

1001

激動樓主